PS4 FIFA Pro club Fresh 比賽球會招人

PS4 FIFA Pro club Fresh 比賽球會招人

招1翼位 盤射扭傳皆精 得分好手

招1神龍 穩定發揮

陣式 4231 開波時間 2130-0100

星期一至五都有比賽

傳波快 現位快 快速反擊 基本功紮實
傳球穩定有意識

add psn hugohui10

pm 踢法 前球會 thanks

.

想試 同fd之前proclub打到上d1 踢法一腳波多 12走位

psn hugohui10

成日招 流失量咁高？

。